其實連登個server喺邊? 連仔公司係邊個國家註冊?

禁制令對連登有效嗎？

好似巴拿馬

如果唔係香港註冊

應該冇乜交情

問咁L多做咩

犬隻套料post

我記得之前都有隻狗問過呢個問題

無賣你就唔好問咁多
知道地點，對家就會做野

聽講係冥王星
打個電話去問問囉
全能既連登仔你實得既

喺火星

灣仔總部

好似火星

屌啊 爆出黎

上天堂問耶穌先知

聽人講好似係水星

屌你老母

唔怪之得有啲慢

喺嗰度

香港國灣仔市

以我所知有好多個伺服器呀
無記錯左成3萬個！！！！
所以要搵晒啲伺服器有返咁上下難度

唔好屌我爆出來呀

望唔望到大嶼山?

北京

喺香港註冊嘅問題可以參考當年高登畀白粉報告嘅事件
Vpn同埋明顯嘅反義詞都保你唔住
我冇對策, 只係希望大家討論下啫

太空

喺非洲

噫？我記得係大灣區，你可以去睇睇

喺火星
唔知禁制令適唔適用於火星

灣仔軍器廠街1號

其實喺美國
皮可以收啦返去早啲瞓啦

唔話你知

我知,我比個地址你
Right ascension 00h 42m 44.3s
Declination +41° 16′ 9″

禮賓府
backup server係紫禁城
唔好講俾人知今次幕後大台係共產黨自己整出黎既大龍凰

關你撚事咩含撚啦阿sir

我知香港有公司

聽講係政府總部

退出連登轉去香討保平安

連登個server唔係呢個時空
連仔其實係其他宇宙過黎旅行既人
所以你班警狗都係收皮啦

LKF

你打開隻窗望下見唔見到大嶼山

原來我地全部喺外國網民

係大波嬅個粒lin度

係估你唔島

拿我加密話你知
記得自己睇好啦唔好話俾其他人知

Sir, maybe at someone's home toilet.

咁其實都算快

好似係K隆星

無效你老細申請黎把撚呀?

M78星雲

林奠個閪

叫你個老闆娘自己出黎問喇 777

阿sir你好

Good night sir

個總制好似係元朗

五角大廈，快撚d炸左佢啦

咪爆啦

油麻They

你打開隻窗睇下見唔見到大嶼山
見到大嶼山就咩交情都冇用

黑洞

係，中共權鬥想拉甴曱平落台

blocked

認真答 server係俄羅斯基日島
Data center係孟加拉
唔好問我點解知

好似喺美國cia度 跪求樓豬親自fact check

香港…灣仔…軍器廠街1號…核心所在

你隔離屋

軍器廠街1號

係公海註冊嘅

唔知道 sir

呢個係ubisoft個server嚟

有一個起上環
另一個起元朗

認真

我幾肯定喺地球上

連登server同Skynet一樣，無處不在，你同我手機同電腦都可以係Skynet！

咁高登個server應該係銀河系以外

你都我有啲交情就知

非洲

tesla發明

連登係屬於美國的
起美國cia總部
美國照住連登
呀蛇可以問美國攞

一定唔係香港

係香港班奶共法官一早批搜查令

但facebook一定有份出賣香港人篤灰

我都唔太清楚 啊sir有冇啲咩idea

當年好明顯係林早洩交人
收皮啦

其實喺甴總屋企，因為佢就係大台，佢嘅目的我唔可以同你講，如果唔係就失敗

係邊關你撚事咩 問問問 問下it 部個非華裔7頭呀sir 囉

dsfdfdsf

請善用起底功能及不推文回覆

有電太陽黑子影響傳送有時有啲唔穩定係咁

叫你耶穌落嚟見我 (震)

屌, 唔好同人講....

其實喺cia總部度 樓主唔好同人講

個server擺係土星個環度 圍住土星轉

所以時快時慢 比較近地球嗰陣快啲

又唔讀書、又唔做野，宜家又走黎問！

係中央圖書館,sir

好似係南極洲叫林鄭派隊速龍過去囉

關你撚事咩 黑警

捉到篤灰撚

唔係M78星雲咩？

阿SIR咁快要套料

仆街 未出公海

添馬總部

連登總部係中南海

國際太空站

呀蛇 你想知嘅話要去冥王星問喎

部機唔係香港已經無符啦

報告蛇，晌北京

聽講喺騰訊總部，聽聞連登嚟自紅色資本所以到而家仲可營運緊

我非法聚賭最多罰5000
你殺人起碼坐番幾廿碌

係火星，所以訊號有半個鐘Delay

關你撚事咩
連仔都未驚過

你老母個閰到

51區, 有好多外星人嗰度

北京故宮入面 越危險嘅地方越安全

係新疆

好彩黑警唔識火影跑

登陸太陽

Goodnight, Sir

報告Sir!係你老母個閪度Sir

許生都唔識 仲唔係狗

Sir 查到！ 香港中環花園道26號 2/F

ubi得兩個咋

間cloud係美國公司,實體位置都唔係香港
阿sir希望幫到你

好似奧巴馬

認真答，收埋左係曱近平個馬眼入面

最危險嘅地方最安全

假膠 軍器廠街一號都要問

阿Sir, 臥底費幾錢? 我幫你trace, OK?

係美國白宮 100%外國勢力

Sir
Blocked

關你撚事咩

阿sir你地有咁撚多資源都搵唔到，都係收皮好過啦

喺北京

呀SIR 關你撚事咩

哇屌

邊度註冊關你鬼事咩

記得係北京
你打去中聯辦問下

[member]唔比講？其實係美國白宮入邊[/membe

講出嚟做乜撚

關你閪事？

拉

關你閪事咩仆街

阿sir，你老母係水炮車呀

係你老母個閪度

弱智仔就唔駛理佢，出哂名戇鳩

又一個黑警ac

Morning sir ！我要訓教啦sir ！Good bye sir !

講咗幾多次你地咁樣會累死謝sir.....

地獄呀！落去攞啦！

冇可能知
冇需要知
冇興趣知

垃

垃圾狗 關你咩事呀 縮番入你老母個閪到

goodnight sir, 係你老母

扯啦死狗種

關你撚事毅進仔 block

警總

我記得係你老母個閪度

屌你老母又篤灰

中南海

好似處女島註冊

屌你老母啦死黑警

試吓叫上帝落嚟答
Mon po 狗

在華強北路

你知我知單眼佬都知

關你撚事咩 總之一定捉唔到連仔

五角大廈

傻閪 改個名都衰過人
下世投胎唔好做狗啦

個server喺CCTVB

咩阿sir你仲未發覺cctvb到今時今日仲未俾人裝修嘅原因我講得太多

連登為愛中國撐中國之地，個server緊係喺中國

愛國家，我熱愛國家

我估每個屋苑既機房都有連登server，如果唔係點會全香港都上到

On9

狗即係狗，抵你做condom

好似中國

連仔，bookmark左依條撚樣先，check佢資料再一次過block哂佢所有分身

江澤民屋企地牢。

係你老母個閪入面

呢幾個月俾人追住屌都冇事，明顯係用美國公司嘅服務

關你撚事咩 死差佬

重有 百份 個單係因為 高登admin 直接俾ip 警方追查，而唔係等法庭指令後先被逼提供ip，呢個此其一。
二、個幾個user 俾人拉左之後直接承認罪行，vpn 冇用係因為佢認埋用vpn，警方控方再從vpn服務公司追查

基本上你用美國vpn公司已經冇事，加上連登server 同技術 都係美國公司提供服務

老解總部

認真 係中國

認真答你 o係近澳洲既海底

server係謝振中屋企， 公司係香港殺人犬務處註冊

連仔有美國特攻保護

我好撚驚啊

阿蛇
其實連登個server用最新美國機密技術mirror去地核入面個skynet雛形
除左美國51區，全球都未有能力進入地核
阿蛇幾時攻打美國搶技術用黎拉曬連登仔？

係流浮山

日日夜夜都有200刀手看守

已fc

認真答 美國 Langley

上個月搬左入CIA總部入面
你班狗想搞都搞唔到架喇

Pull

不如問下關公
試下放多幾粒催淚彈係狗屋入面
關公自然話你知
唔好話人知

不推文 block 上一頁

係你老婆個G點度

聽講放左喺神高達個駕駛倉度

射咗上太空 (好似係)

起你屋企

吳廣得

Dark web. 不存在任何國家。

笑到我仆街

Good morning sir

請用不推文
拉

擺上cloud既話 個server想轉去邊就邊

大龍鳳

大灣區到呀sir

係你媽媽隻蟹到

yes sir thank you sir

你問楊歧山啦， 佢同習大大博緊火， 連登係佢係香港嘅伏筆黎

緊係元朗啦 獨立左又近

元朗國呀呀蛇

good morning sir!
i dont know sir!

問乜撚？

我聽講係你老母個臭西

係中南海呀

執達吏，你太年輕了。
你以為這個討論區上真的有那麼多武力反抗的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

關你撚事咩啊sir 死返入狗屋幫777奶閪啦

無記錯個server 係好似Bitcoin 咁save data係每個人既電腦到

宇宙黑洞

天堂

關你撚事，想套料呀

你知 我知 個單眼佬都知

轉撚左啦仲冥王星

又話無治外法權，問乜撚野

127.0.0.1

係習近平屋企麻，樓豬咁都唔知點做狗

對唔住手足，我要督灰啦....

連登係server其實喺中南海，習維妮係幕後老闆

習近熊屋企

我諗你餐壽酒都要喺赤柱擺啦

犬套料post

係你老母個臭閪

個server係宇宙
但你有冇宇宙通行證先？

吠兩聲再考慮答唔答你

五角大樓入面，CIA直接管轄，已FC

我知道呀喺地核呀sir!

而家 D 毅進仔係咪冇腦到呢個程度

你覺得一個論壇普通 user 會知道個論壇公司註冊地址？

你想知，自己 PM 連仔啦！

hello sir

只有呢個Server嘅註冊國家先可以拉連仔

我覺得呢個攞料計劃百密一疏
呢度係連登 唔可以亂黎架

善用不推文功能 謝謝
拉

木星

唔係放咗喺うcgっxcつxtcいcおcおっcおぃっtっcおclyひcおcおcおyっcylcっふぃ。

落口公 Sorry Sir 無料到

好似係和合石

巴布亞新畿內亞

阿富汗

説好的不篤灰

一門三傑三兄弟都做狗 咁個老母點算

mon po sir走啦

連登server唔駛問都知係pentagon啦
話哂都係美國勢力

灣仔警察總部

咁我諗犬隻又應該唔使咁樣開post 套料嘅。。。晨早知道晒啦

係支共個春袋到

冥王星畀我起身晨勃篤爆咗 轉咗第到

係狗屋

灣仔警總

狗post

淨係知個總掣喺元朗

係五角大樓
樓主快啲去申請禁制令

係你個閪窿度

認真答你
連登仔去到邊
邊到就係連登

臭閪sir, 咪就係警犬總部law, 問問問

關你撚事

不推文

死黑警 學人開post

sir
server 係禮賓府

狗 blocked

根據消息人士透露，伺服器其實位於警察總部。

關你撚事

想知打去國防部問囉

想問下連登改名改網址 個禁制令仲存唔存在

Sir ! 佢淨係留低幅圖之後冇再講過任何嘢

聽講係北京中南海

關你撚事咩 多舊魚

應該係火星

不推文

其實係北京。

存在
因為個禁制令好似係禁晒所有網上平台

include but not limited to

政總啊閪狗

套料高招啲啦垃撚圾

Asgard

原來真係阿sir嚟
咁想知返去你狗局查啦

阿蛇咁低汁冇錢收架喎
抵你做死一世散仔
洗定個八月十五做condom啦

記性超好

下 關你撚事？

Hello sir

hi popo

關你撚事
黑警死全家

係平衡時空

月球，唔怪得大陸要登陸月球，原來為咗連登。

唔係以為d狗會有機會去天堂呀嘛
隻撚隻唔係強姦犯就係殺人犯

喺你老母個閪度

mon post 狗做下功課啦，下下上嚟問

黑警，返去問甴近平啦

自從冥王星被剔出九大行星，個server貴到仆街

很想要吧

連仔唔會出賣我哋

你都係犬

喺林鄭個閪度

叫你個SERVER出黎見我！

on9 ga meh
問啲咁basic嘅料使唔使喺度出post呀, 有咁難查咩

屌

改個數學名話自己係零任插唔嬲咁抵死都有

有2個
美國叫the pentagon
英國叫the doughnut

Hi

問你老母個閪啦阿蛇

樓主

負皮班友唔係信下話...

Dllm 上年連仔咪出po 講過囉 返去總部用超級電腦search吓先啦

當年好明顯係法庭要求交人

地球
屌你老味，問咁多做咩，關你燃事啊

屌4xxxx 都可以係狗仔，好撚顛，係咪手足比人捉左拎左個電話？

好似喺公海 你搵下

巴馬拿定奧巴馬

sir 你死全家未?
個server 係中共個閪到

sorry sir 我唔柒知

黑警死全家！死完男家死女家！

dark side of the moon

去毛病，除惡習
中國不需甴近平

係你個屎眼度

甴近平屋企

Good morning Sir!!!!

阿sir上黎收料？

阿SIR連自己搵下都唔做啊?

仆街爆大鑊

阿蛇

好似你屋企啊呀sir

啊sir咁好學既?

不要再叫阿sir
牠只是隻mon po 狗

等我爆大鑊

Main server
國務院港澳辦公室

Backup
香港中聯辦3樓

area 51

咁撚低手

起你老母個西到

喺禮賓府，柒婆咪喺負責人囉

一定係巴拿馬總統都同我有d交情

狗隻發現

如果無估錯 連登個server應該喺火星

狗狗

Area 51

我屌你老母呀

係喇 唔好比帖我 我唔得閒黎飲

你點影的

甴近平

這裡是全球矚目的焦點，
這裡是科技的前沿，
在這裡坐落著全球五百強企業——連登生產基地，美國聖地亞戈國際集團
在這裡叢林環繞，5000名特種兵重兵把守。
歷屆美國總統上任，必定到這裡親臨拜訪。
這裡支撐著美國。引領美國發展。
影響著世界農業飛的更高走的更遠！
美國聖地亞戈總裁威廉伯爵享有和美國總統同樣的榮譽。
在歷屆總統選舉中，聖地亞戈支持誰，誰將成為最有力的總統候選人。
一顆小小的連登，改變了整個二戰的局面;
一粒金燦燦的連登，加速了全球的發展!
連登在美國最高機密中，與核武器同列第一。
它是一個改變國家局面的核武器，重要意義不言而喻
連登，80種稀缺礦物質提煉的精華
連登，大型電腦定位生產，30000攝氏度精密提煉！
連登高達500萬美元！而每年資源提煉數量有限。
連登，讓肥料零浪費、零流失、零揮發。
連登，激活沉積在2米下土壤中的氮磷鉀。
連登，讓世界人民以最少的投入獲得最大的收穫
連登，讓68個國家提前5年實現了現代化！
每天，從聖地亞戈國際集團，
3000輛專列！1000艘貨輪！500架次飛機！
連登晝夜不停發往世界129個國家！
科技是推動經濟發展的第一生產力。
2007年，連登來到中國，將以新的高度助推中國展翅高飛！

LMFAO

你無對策？講到你係admin咁

犬隻真係好on9 隻字不改 蠢閪到呢

我唔想知

超人個故鄉

係昂宿星

係太空

聽聞係南美星

深水埗差館 已fc
甴近平

林大總統屋企

好似m38星雲

不如諗下連囝去咗邊先

morning sir! 賤種狗！

打9我呀屌你老味

東莞

我聽講是人馬星座果邊

認真，收到風

關你閪事咩

25仔想了解後想郁連登

嗱阿sir，咪話我唔提你呀 連登server就喺香港元朗某祠堂

Sorry sir！
我屌你老婆嗰陣順便將個server塞咗落你老婆個卵巢度
Forgive me sir！
Fuck you sir！

你老母比狗屌呀 過街老鼠

係人都知所有國家都有600個server 啦

如果係咁嘅話
點解fevaworks 仲會攞幾百萬出嚟俾高登打官司？

fake到

佢叫sin pi
即係0

仲轉咗幾次添

係高登商場入面，
同其他機擺埋一齊。

偉大航道

問咩問，自己睇十萬個為什麼啦

又block多個

轉左去邊
X恆星

你叫你自己啲hacker 都check 到啦

雲火

dllm有聲有畫面

應該係南極

連仔同巴拿馬總統都有d 交情

聽講個 server 用左 blockchain 技術 每個人部機都係
所以冇咁上下運算能力都del唔到 post
連仔先得

Morning sir dllm
死仆街拉我啦垃圾黑警

報告阿蛇 喺北京

秘密嚟 唔好爆出去

Morning Sin Sir

係你老母個到註冊

Mon post狗發現案。
Report, 不推文回覆

屌你
要backup server了

狗又想搵料

好似係關都地區 純白鎮 有間研究所

甴近平

垃圾五毛死開

係甴近平屋企

喺中環花園道26號 要停佢派防暴上去拉人就得

蓄生真係無撚知

已fc係警察總部

喺灣仔
政總都有個

閪甴近平嗰度

但係班狗入面有FBI播

[member]轉左partner 啦
依家同 spaceX 聯營base係火星[/member/]

咁快啲拉人封艇啦。

係界王星

我一睇咁樣問
都覺得樓主好可疑

Yes sir!

梗係話適用啦 全個銀河系都係中國領土黎架嘛

係阿斯加星

地獄

關你撚事臭狗

外國勢力一早發明左時光機, server放響未來, 狗trace唔到架喇.

喺支那注冊
已FC

殺人犯妳好啊

做咩唔問番你d FBI同事

大灣區

黑警死全家

畜牲學人上連登

屌你篤灰狗

呢隻5毛真係蠢撚過閪

係大陸北京

但狗上唔到

阿sir，其實d資料一早公開曬
係你地唔做資源搜集

server係邊要知咪ip lookup
公司註冊咪搵下囉 有香港BI咪查冊搵連仔真身

關你撚事咩傻閪

我知呀 喺你老母個閪度呀 sir

師傅

Morning sir
你老婆尋晚 Halloween 玩得 hap Ng happy 啊
話唔定俾啲黑白鬼 double penetrate 啊

求連仔del #11

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴…

仆街！成班都唔識不推文，推撚左阿蛇個post上熱門

好似係天安門

唔知北京定上海 sir

地址:大角咀楓樹街1號

你老婆係水炮車

3歳までの

不篤灰啊

一係叫耶穌落嚟答你囉

果然唔弱智都唔做狗

係深圳

彩虹橋ok?

屌唔記得

咪撚理樓豬
不推文
BTW, 曱近平, 甴近平

問下甴近平

灣仔警總

你地返工個度

甴近平

好似係中国

天安門廣場已fc

發現連登server 位置

剛向admin fact checked

利用量子力學計算由電腦到server的發post 時間
再找出使用中的光纖距離
再加上登出server 時間所計算出嘅時間而得出嘅距離

7日後得到的平均距離，已準確得到server 位置

連admin都俾我嚇親，可能好快會delete我個reply

快backup

Server 好似有幾個，一個喺好似係神盾局，一個喺葛咸城，一個喺花園街街市圖書館

好似40000到50000嘅account就主要用花園街嗰個
其實就係喺神盾局，葛咸係後備

利申，有fd係mib做，已fc

乜唔係公開既秘密黎架咩

中國

甴近平創立

黃竹坑水警基地

可能連登係中共權鬥既工具呢
Server係大陸，操控係中共高官手
都有可能係外星人介入地球社會
你估下

係咪印度IT佬阿SIR啊 屌你個咀

疆屍會然

好似響甴近平老母個閪度

d狗自己google map搵下啦
乜鳩都上連登問仲細咩

明顯佢係狗啦 已block

香港警甴 社會垃圾

聽講server係大陸, 同企鵝share database

祝你休班期間撞車半身不遂冇錢賠

中南海

[ member]善用不推文回覆[/member]

註冊係美國，server有一小部分響印度同瑞士

屌！俾你搵到添

係美國白宮呀！

篤灰正垃圾

用正常方式搵唔到LIHKG server 位置㗎
國防級嘅保護，你估咁易破

提示：聯合國安理會會議喺2015年會議紀錄會有提示

巴拿馬個總統同中國有交情

block 上一頁

曱甴近平 曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

北京天安門廣場啊 sir!

負皮&blocked

係咪公海

good afternoon sir, who freaking knows sir

喺你老母度註冊

Good Afternoon Sir

係甴近平屋企
快d上門搜啦

土星天人基地，有部叫Veda嘅量子電腦

殖民衛星

Blocked 甴近平

係你阿媽個閪到 dllm

好似唔係喎

收皮啦阿蛇

咁張揚
一陣搞到冥王星成就解鎖

塞咗喺你老母閪度

係中聯辦2樓尾房

Good afternoon sir 你點影的

唔係烏干達咩

160 Connaught Rd W, Sai Ying Pun

狗狗 夠鐘返去搵主人玩咁
洗唔洗比舊骨你咬下
狗咬狗骨

巴拿馬總統同連仔有交情

晨早轉左去M78星雲啦

好似關你撚事

Bystra 24, 32-040 Olszowice

應該係起地球
好似係

係西邊圍

呀sir 假左啲wor

美國

南極

Good afternoon, Sir

拉

咩呀 係習大大果度架

甴大咪中聯辦2樓尾房囉

係喎 原來係果間房